今晚上獅子山既巴絲

樂富得一個出口...
你地今晚會唔會買飛..

細佬未試過跳
戈度跳閘好似會比人CAMP死
但系如果夠人多就唔同講法...

利申: 唔撚想比$閪鐵

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔怕 今晚一齊跳

吾夠人多實死。。。

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告 [url][/url]

有無人單拖上 我未行過 但想上下獅子山
想問難唔難行

今晚我都想上 但唔覺得有宣傳 有無tg group?

推

推推推

閘口附近企多啲人遮遮掩掩